遇到咁既傻系厹毒撚，可以點撚佢？

利申幫fd問
尋晚趕住訓所以得一張圖...
詳細版在此😅
1

2

3

4

5

6

7

藍

同佢邊度識?熟唔熟?會唔會成日見?

冇見過囉cls😂

藍。

明了

放過佢啦 等於放過自己

仲要自藍 屌黎曬氣

依家d痴線佬真係

Hi，女學霸。

索性同佢講，我同你冇可能咪得lo

其實block有幾難 ig不嬲多厹

Ig 3唔識7 pm既

直接對佢示愛，約佢炮
然後樓主代事主出現

叫佢send 個樣同條J合照過黎先啦

約炮會嚇親毒撚😨

Gay

人一藍

藍毛毛好有仙氣

Block左仲邊有得玩

好恐怖

樓豬應該好靚

你會唔會選擇代個毒撚去約你個fd炮

YES
我好偉大

就咁見字都煩撚到

唔係喎屌
我get錯左

藍=IQ低嘅結果

我以為你問係咪代應約個毒撚

你收皮啦

jm9?

咩人黎點識
比佢電話出黎啦

你做乜貼我同你嘅對話出黎
有無尊重我？
我唔係短時間內炸你whatsapp咪算好尊重你

有撚睇未？

樓主當初自己對我有興趣先

當我確認左樓主後 想認識樓主

樓主就開始hea覆人

疏離我 冷處理我

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

乜好好玩？乜感情好好玩？
你當我係咩？

Ig無啦啦pm架。。唔識佢
個樣都毒到仆街
開佢number出黎驚佢受唔住跳樓

失方寸就比你po我上網

價值觀主導思想主導行為

你都拎唔到wts點炸😂

Post出黎啦 最中意玩d藍絲😪
有無樣

你呢個唔尊重人既行為都反映你係一個咩既人

我指instagram
Autocorrect

佢住上水，當然要約佢去赤柱或者大澳啦

絲打 有風好駛盡啦 過多十年八年人老珠黃姣仔都冇人理

點既人

幾撚好笑

壞咗既人

我唔係事主，要問佢先知

我冇圖
但係佢話好撚柒毒

藍？放佢上黎啦

小心佢惡人先告狀
唱衰你

仙氣

有冇樣

細路一個毒撚仔原本諗住叫樓主唔好咁仆街撚啲毒撚既但係見到佢藍就算啦，樓主加油撚死佢

等睇賽後報告

叫你個fd sd相啦，放上黎恥笑公審下藍絲狗公都好

On9仔係藍不意外
佢係黃先慘

似大陸仔

吊
佢好似唔肯比我po

直接問 how much per Q

想睇下咩樣

香港真係多痴線佬

Cls

出樣未？藍絲狗公傻鳩

dog?

笑撚4

約佢出嚟跟住放佢飛機啦

約出嚟影佢再貼上黎

諗起以前有個po叫絕地武士最後開房發現兩個都係男人

睇作都係毒撚嚟
啲語氣On9到

覆佢話 呢世人無野憎就係最憎人藍

無錯！就係仙氣！

咁都叫毒撚？
似青山走甩喎ching

毒撚問唔到😪

藍個個都咁撚柒既

垃撚圾咁你出個post黎做乜
收皮啦咁

Ig ac?

影衰毒撚

香港地好多痴線佬

珍

毒撚你都仲想恥笑公審 好撚賤

我咪冇擺相囉所以

係你個frd唔肯俾你po，你先唔擺。反正你都唔係咩好人

語氣用字成個中年阿叔咁

唔好蝦弱智人士啦

仲有「想我嬲？」

自稱廿幾
似35

Ok😅

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

約佢去爆房，叫佢直接check in入房等
嘥下佢半日時間

text共語(哪, 唔係邊度) 一睇都知係共匪

5星級要幾$

毒撚應該冇咁大嘅勇氣講呢啲嘢掛...

邊D

弱智唔緊要最緊要係藍

藍絲已經係死罪

咁你寧願要弱智既黃
定唔弱智既藍

屎味嘅咖喱同咖喱味嘅屎..
講真如果佢純粹狗公我會建議樓主唔好太過分
見到佢自稱藍仲覺得自己係個好人真係佛都有火

藍都唔識扮黃食女 抵佢成世毒撚

叫佢book逸東啦
黃酒店

呢個真係毒到唔想同佢講野
唔block嘅話
撚佢幫你買野算啦

絲打IG女神嚟？

老鳳認同

po ig la ig 呢啲公開資料得la gua

你追蹤左我post?

一定唔係毒撚
咪屈

藍 show埋佢電話出嚟啦

欣賞佢敢認自己係藍

有得二揀一
我一定揀你

非
樓豬有個藍色MK 頭

上左熱門見到
無人想追蹤你

PoPo?

吊你啦😂😭

唔係

4b泥

on9仔

藍嘅就爆尻佢電話出黎啦

我係真毒
你係mk

讀bba點會係毒撚
Mk jai

都話佢吹水

笑死

所以我一定揀你

條狗公個樣呢，冇圖學人開post

毒撚弱智樣囉-.-

加我 追蹤我 當我炮友

錯 bba都有毒撚 但就絕少講嘢咁低iq

利申某届 ust gbus

點會比佢炮😑

係睇埋後面先😂

你又話唔會PO上網既

你又會覆先好野

下 咁都好玩？
絲打一定好樣衰 平時無人pm

無圖，兩個ac自己玩

Sorry我錯 原來叻仔嚟 咁都拉到關係

撚有咁好想像力

你同4b一樣中意email

On9
Email咁撚7😑

中2 email系５正常

YC係咩黎

青年學院？利申唔撚識

試下叫佢買點數卡？

點解你咁好EQ答佢

整個電話號碼上嚟比大家先啦

痴撚線

應該閙佢？

見到 1 已經想block

好好笑
九唔搭八

做乜尻

佢都DM過我女朋友
撚咗佢一陣

#126最好笑

You know who?-?

俾乜9

如果我係佢
一早重刷左😓

YouthCollege i guess

好撚痴線
都已經唔撚理仲要不斷單方面搵人

係for弱智人士讀？

你個frd都係藍？
如果唔係點解佢會覺得講自己係藍會咁自豪

年青有為學院

所以嫌後生撚仔

約佢出黎自己唔出，撚到佢最少兩次

tinder幾時有樣睇？
咁既on9仔好想睇佢樣

青年大學

我好少遇到自認藍，身體無論幾藍都話自己中立

個個人幾多歲

樓主係衰人黎

自稱25
樣35

睇啲語氣已經諗到佢個毒撚樣

好靚仔？

樣都比張黎睇睇啦

身邊個個fuckboy都話自己黃
垃圾溝女技巧
我就話自己藍啦
睇下我幾獨立特行幾有深度幾有批判性思考
係咪好想了解我呢

（few minutes later)

點解會比人擺上網
人地溝女唔放淨係放我
說好的自由民主呢

藍既直接屌佢老母啦
仲同佢講咁多

其實send呢堆message自己唔會覺得肉酸咩

試下扮美容雞

條女話唔好喎
慘

Block撚左佢啦 一聽到藍仲有咩好傾姐
樓豬未嘗唔係傻閪

一直都睇唔順眼啲人打字係打書面語

“晚飯dinner”
晚餐咪dinner囉，做乜重複兩次

我是藍的

撚到佢以後唔出黎害人唔該

你都幾無聊 咁都仲應佢

睇黎好撚緊火咁喎...
樓主ig 好多follower?

睇啲對話都覺得恐怖

似弱智嘅阿叔

係😑

不如你開個post大家集思廣益一下有咩公司？
我暫時諗緊阿里雲同支付寶香港
dji科大訊飛呢啲應該都係
仲有啲專整監控鏡頭嘅

死厹

你喜歡孔子嗎？

不喜歡😅

想睇咩樣

藍 block Ed

又話要玩又玩唔哂
咁post黎做乜？啲對話又唔係好笑

係藍都係弱智

晚飯 Dinner, 商業科(Business)
Btw 有冇後續

今日係街發現，唔知咩黎

等緊

咪應啲傻西啦

攞佢相，真名，出生日期，其他 details， 預備報寸bno或者加拿大澳洲嗰啲

期待後續

g持 藍絲正仆街

屌 差少少就成功 好可惜

姓咩

你想我點叫你?

似係啲大陸阿叔？講野好似作文咁

想公審人就比相啦

傻鳩 毒撚都算
仲要係藍 直接bully啦

咁撚煩條友
垃圾

你都同佢玩左咁耐 睇嚟我都可以學佢yo下女

樣既相呢

Lau

全名

痴撚線
點解你會知

Hi
女學霸

咁即係佢搵幾十條女講野
唉傷心💔

藍絲點會死 臉皮成尺厚

cls...

點解可以咁狗
我覺得你痾篤屎叫佢食佢都會食

可能係條底褲係藍呢

lm

係😅

叫佢book 左酒店房先啦
No show is common

就咁睇佢打字都feel到係三，四十歲
字都唔識打多隻嘅傻閪

啲罐頭對白一撚樣
冇錢無樣又冇心機

咁你都肯覆佢咁耐
佩服

何野做

全盛時期一日打俾我五次

咁你都肯聽。。

弱智黎？ E Q 加IQ 負數

就算佢黃都唔撚會想理佢啦

最後大頭+資料thx

麻煩你學好打字係屌唔係吊
負皮係我俾

笑到仆街

扑邊d野

龐然十八寸巨野😹

次次都飛去Voice Mail

都係ig識？😂

係😂

吓... 我都遇到一個同我講嘢嘅口吻完全一樣 都姓劉喎 係咪佢呀？

Sor😅👌🏻

不過支持你朋友繼續玩尻佢

Push

好瘋狂 係咪他？

佢

到依加都未有樣同電話

哇有其他人po左相
睇黎佢ig搵既周圍都係

唔怪得冇朋友
藍你老母咩

仆街 做咩po我個樣

仆街笑到噴水

電話咪有囉
你試下加下佢

喔佢老母

227好似好笑d

你邊隻眼見到有

冇辦法，人一藍

黐線就咁睇字都想像到佢個樣會係點

藍就唔好學人溝女啦好心

好主意

點解一張圖都無 都可以講成十幾版

上一頁咪有

第一張圖唔係你放
第二張相遮住晒 咁叫有圖😪

都係果句啦 你連post張圖都驚呢樣驚果樣
不如收皮返去打飛機算😪

唔關我事
我fd話叫我唔撚好po唔通我唔想？
一陣實有人po架啦咁多人識

樓主應該幾靚女

pish

笑左 好撚尷尬
係咁問問題咁 chur 撚到
仲要藍

連咩叫扑野都唔撚知...
基本上係青山走犯

後生仔黎?
講野on99 咁 又勁多語句不通 仲要溝埋書面語講野
唔似香港人

其實係咪呢個戇鳩仔？原來我有個fd都俾類似嘅傻閪騷擾過，啲口吻完全一撚樣，又係嗰啲垃圾罐頭句子。

推

其實佢正正常常練大隻實溝到女
我見gym room d人都咁上下樣

屌，對比返上面啲圖。肯定係佢喇。

推到條柒頭藍屍仆街。

呢啲都係癲佬黎，小心

自己睇

有喇喎
你開心啦😹👍🏻

一般啦😪

緊係加電話再空城約啦

咁就蝕左個電話

智商冇得執

上唔返熱門了

係邊度野埋晒d毒L

係條毒撚主動野😂好撚癲

因為啲女就係鍾意有人煩，然後同人呻好似好受歡迎咁

唔該呢d唔係煩
係弱智人士

佢弱智咪block鳩佢
仲要繼續覆
玩弱智人士嗰啲人叫咩？

人地搵我想覆唔撚覆得？笑撚埋右

對人有禮貌先覆喳
已讀不回先仆街

咁後生做藍絲

又話幫fd問？乜原來係你自己呀
已讀不回仆街得過你又要覆人，又要放人哋上連登笑？

唔係我自己囉
On9，係人都知我係巴打
唔撚知就唔好亂鳩咁up啦on9仔

名星？user id咁後
冇話錯你個fd又要覆人又要cap俾你

睇完佢ig 覺得佢係藍絲就放心了

仲有咁多人都cap圖話識條友,咁好明顯係邊個有問題?
早抖啦
要返工唔得閒同你廢up

藍=垃圾

Up

後生仔都話自己藍，仲想學人溝女

天氣咁好, 約佢去石澳游水囉

光復香港 時代革命
可唔可以唔好再on9當有趣
講句嘢都唔敢 學咩人光復香港？
今日呢句唔俾講 聽日可以連句我係香港人都唔俾
咁到時你係咪又自我禁聲自我閹割？

繼續up😪